過幾日又到71 大家想黑警搜到d乜野武器

導彈

駛鬼咩, 淨係話你違反国安法咪得

有冇d可以勾結到外國勢力

機動戰士高達

鈾

核彈

電磁砲

咪又係槍

妖刀村正

巨人骨髓液針

gundam2部thanks

高達

喰種兵器

可以用黎整坦克嘅原材料

濃縮鈾？

葵花寶典

變形金剛

核反應堆

槍就ak
炸彈就攞工賊會67年存貨

一兩把武士刀基本野啦

71之後 搜到港獨旗仲嚴重過搜到其他武器

glock 17,伸縮狗棍,mp5…